Aplikasi Main Bersama
dibuat khusus untuk orang-orang yang senang olahraga..
apabila kita ingin membuat jadwal atau ingin mengikuti jadwal orang lain,
aplikasi ini sangat bermanfaat.
karena dengan aplikasi ini kita dapat booking tempat di venue dan orang lain,
dapat join dengan jadwal booking kita..
apabila anda memiliki Venue anda dapat mendaftar kan tempat anda di aplikasi ini

Nama : Mochamad Jafar Aprilreqsa Sidiq
email: aprilreqsa2@gmail.com
link deploy heroku :
https://playtogether-app.herokuapp.com/docs/index.html